利是糖真係好撚好食

屌打所有糖

士多啤梨味

中間咬落去個種煙韌好撚正

狗糧黎計算幾好

我隻狗都覺得難食喎

以前有檸檬味而家都無撚咗

透明個隻！？

唔撚係掛, 瑞士糖任何一隻都屌打呢隻

你食開屎黎？